{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492907",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산너머남촌"
    },
    "text": "山の向こうの村 (산너머남촌)\\n\n京畿道坡州市野党洞469-5\\n\n韓食-韓定食 , 11:00 ~ 21:30 , 年中無休 , 130席/部屋:1個 , 緑豆の鶏肉と野菜、そして7種類のメニューで構成された9種類のメニューが提供される韓国料理店である。 この食堂は珍しく人数に応じて計算を受ける。 室内には多様な植物が置かれていて華やかな雰囲気を醸し出し、テーブルの上には花柄のテーブルクロスが置かれていてさらに華やかな感じを与える。 またデザートにはコーヒーとハーブティーが用意されているという。 特に緑豆鶏、緑豆·ジャガイモ餅は包装が可能だと知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の名前は何ですか？",
            "answer": "山の向こうの村 (산너머남촌)"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道坡州市野党洞469-5"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から21時30分までです"
        },
        {
            "question": "この店は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "この店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "130席です"
        },
        {
            "question": "この店には個室がありますか？",
            "answer": "はい、1つの個室があります"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "緑豆の鶏肉と野菜、そして7種類のメニューで構成された9種類のメニューがあります"
        },
        {
            "question": "この店では人数に応じて計算を受けることができますか？",
            "answer": "はい、人数に応じて計算を受けることができます"
        },
        {
            "question": "この店の内装はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "室内には多様な植物が置かれており、華やかな雰囲気です。テーブルの上には花柄のテーブルクロスが置かれています"
        },
        {
            "question": "この店のデザートには何が用意されていますか？",
            "answer": "コーヒーとハーブティーが用意されています"
        },
        {
            "question": "この店の特におすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "緑豆鶏と緑豆・ジャガイモ餅は特におすすめです。また、包装も可能です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 322
    }
}